金與正同林娜璉之間有啲咩不可告人關係?

林娜璉

金與正

一模一樣但係無人發現過 樓主眼利到

樓主眼利到

好似

雖然眼耳口鼻形狀都唔同但好似

樓主好波

多謝支持

同一個整容醫生囉懵撚

唔怪得成日C位

你死啦
韓狗同日狗都係咁小氣

好7

換acc先啦清

屌,又搞錯

M⋯
無咩野我出返去先